元朗樓價跌左一半未

終於有車上

跟手俾人打死左

上黑車都叫上車

都叫上到

你上埋我果份
爛仔地 你買完自己既財產都保唔住

最多跌一成
除非情況持續先會暴跌
但本人估計建制知衰，民意反彈
唔會再搞落去

輪就未必
不過拉埋一邊揸波非禮就梗嫁啦

推

見人就打

你出得呢個留言證明唔會暴跌

暴跌的係，見平你都唔想買。

中東伊朗樓，你會唔會買？

Hello 元朗業主